有無前學聯人出黎講下 差佬出反對通知書代表D咩?

學聯雖然收左皮
不過大專學界既力量係不容忽視, 反送中到而家大學生付出左好多
我聽朋友個朋友講, 佢以前上過學聯
佢話學聯從來都無向警方申請遊行不反對通知書。
每次都有狗跟住但唔敢搞鳩佢地

到底堅唔堅?
如果係堅既, 我屌, 而家2019 香港人咪仲縮過以前???????????
大埔遊行 機埸集會 黃大仙遊行
全部反對哂, 你地就唔去????????
咁政府話要送中, 我地點解要反對? 反正我地都係聽政府講

推

推到有人回我

agger

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

因為學聯既活動一定好和平囉
有人想有稍為激烈啲既動作，都俾班學聯左膠㩒返住
班警狗幾放心呀

你知唔知學聯比支那滲透到咩地步?

學聯幾落力係內部解散學運?

真係唔知